有冇人食開罐頭吞拿魚?

之前買咁好多罐頭吞拿魚 而家小出街成日食
成日聽媽子講罐頭唔健康 其實食得多有冇害?

呼吸都有害 咁多空氣污染物

自己睇成份
愈少e number 愈好
但有de number 係天然
自己google

唔係瓜 你媽咪聽咩人講😓 出去食果啲咪仲唔健康 一樣係罐頭仲要加好多其他醬料

好撚貴，我唔食魚都鍾意食，但好撚貴

間唔中食罐頭沙丁魚

$6蚊罐都貴？

就係貪佢平先買 就咁蔥吞拿煎蛋已經好好食

周不時開一罐直接啪

你阿媽話食罐頭唔健康應該係話嗰d
五香肉丁 回鍋肉 午餐肉嗰隻
高鈉高脂 勁易爆quota

我當宵夜食罐啪

老人牌
配生命麵包
正

吞拿魚餅

吞拿魚醬先正7

啲老野乜都話要新鮮
罐頭魚點計都應該安全過啲大陸發瘟豬肉

其實好好既蛋白質來源
你睇返佢個營養標籤
carb小 多蛋白
油係多d 所以要格走佢
又平又有omega 3

買水浸吞拿魚其實健康

吞拿魚食生唔食熟, 罐頭隻味硬係怪怪地, 尤其碎上夾包個種

唔會
都係咁有營養 . 係如果買油浸唔好食哂啲油

citysuper Ortiz 玻璃樽油浸吞拿魚fillet幾好食，但成100蚊. 另外佢隻玻璃樽既沙甸魚都好正 有埋魚春送飯食一流

呢個魚網仔好似好靚，50幾蚊 但食過我覺得同老人牌Ramirez 冇咩大分別. 後面兩個選擇平好多

santa catarina 又係50幾蚊又係差唔多

水浸沙甸魚可以整呢個沙律好好食

試下玻璃瓶呀，包你覺得正. 貴係貴

冇同好?

少食為妙
吞拿魚含水銀

罐罐

食完都痾爛屎......